世間上，係咪得華人政府先咁撚犯賤？

身為政府高層或者立法會議員，本應係由一班真心愛香港，以香港為先嘅人嚟擔仼。

現時大部份政府高層親屬，立法會議員都持有外國國籍，依班狗官政客搞亂完香港就拍拍屁股走人！

好多民生政策都係由一班高官議員所投票，操縱。現實生活中依班人唔係由人民普選出嚟，好明顯社會權力分佈係嚴重不良！

點解要俾一小撮人決定香港市民嘅民生，香港嘅未來？

近至香港，一班高官權貴坐享香港繁榮，之後完仼退休就移民到外國同屋企人一齊快快樂樂生活。

遠至北京，所謂嘅習帝！習總屋企人大部分都持有外國國籍，中國咁風光點解要去外國啊？

一班有外籍，隨時走去移民嘅人又點會有心去發展香港，甚至中國？

係咪得華人政府咁犯賤？

立即禁止習包子親屬，港共政府高層親屬，立法會議員持有外國國籍！確保一心一意為民生，人民服務！

愛港愛國！必須嚴懲漢奸！

林奠，香港人遲早會探下你兩個仔

推

聽日就G20，聽晚煲底見！